[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第992話 情報

赤鞘眾VS凱多。
凱多使用閃電形態咆哮來攻擊。
小菊使用「殘雪鐮」的招式反擊。
以藏使用「彈斬丸」射擊凱多。
黑瑪麗亞本話有出場。
大和在追桃之助。
King和Queen沒有在本話出現。
下周不休刊。

錦 小菊雖體技弱 但專破特攻

Push

雖然無草帽團睇好似差咁啲，但好開心可以睇赤鞘出盡渾身解數鬥凱多，無俾人搶風頭希望可以打得好好睇睇
希望尾田好返之後俾啲力，所有人都有機會出吓風頭

希望今期乜都無姐係下期有KQ對契仔+山治

情報圖

...

露波bam

今期真係早喎

尾田又呃一話人工

放下招，追下跑下又一話

明哥又走甩左

就咁睇真係有啲似班武士打贏凱多報仇

好似路奇咁，其他人打兵，路飛一直打路奇。
卡二都係，其他人做支線，卡二一直打十幾粒鐘。

今次武士做主線主角，路飛打支線，打大媽？

尾田唔休息多d

第二次更新: 992話標題：殘黨（經討論評估，情報為真）

佩羅斯佩羅跟馬爾科在跟大媽會談，不過談判破裂，因為大媽不想破壞跟凱多的同盟。
加洛特為了幫佩德洛復仇，在尋找著佩羅斯佩羅。
大和在追著桃之助，小忍背著他逃跑。
黑瑪莉亞在城堡內的宴會樓歌唱。 （這部分不確定）
雷藏用忍法的捲軸吸收了凱多的熱息，把攻擊奉還回去。 （注：更新的圖就是這裡）
這話的結尾，阿修羅、犬嵐、錦衛門、傳次郎一同攻擊。 （這部分不確定）

宇智波反彈

冇咩可能
班武士都係出黎削弱凱多 路飛收頭做和之國英雄

咁可能真係武士打殘凱多路飛尾刀
草帽團+Marco 專打大媽

用卷軸吸收火影咩

凱多D特攻招俾人廢晒

尾田咁快好番那???

封火法印

體技弱

20年前班武士已經咁勁
御田加武士 原來已經等於兩個御田

抄火影

佩羅斯佩羅跟馬爾科在跟大媽會談，不過談判破裂，因為大媽不想破壞跟凱多的同盟。

加洛特為了幫佩德洛復仇，在尋找著佩羅斯佩羅。
大和在追著桃之助，小忍背著他逃跑。
黑瑪莉亞在城堡內的宴會廳內演奏三味線。
從這裡開始都是赤鞘武士V.S凱多的招數場面，省略招數名稱，每個技術都給凱多造成了傷害。
雷藏用忍法的捲軸吸收了凱多的熱息，把攻擊奉還回去。 （注：更新的圖就是這裡）

這話的結尾，阿修羅、犬嵐、錦衛門、傳次郎用著禦田的大招奧義，禦田二刀流桃源十拳對凱多招呼上了。

結束。

屌你凱多無限弱化
留名過多兩三集凱多又用陰濕招打贏

最多咪扣10%血

咁又係白胡當年都係中好多野先死
路飛上去之前點都削弱下凱多先la

凱多根本吹大咗

咁樣對比大媽好似先係最強

不過人哋始終都係依篇嘅主角
比下面喇

大媽好似未點傷過
凱多不停受傷

大媽先最陰濕
招親請人入局 再滅門

大媽個邊無論自身戰力定班手下戰力都遠超kaido wo

凱多都未變身
仲係第一/第二形態

下面 big breast pirate

學白鬍子咁 叫大和幫凱多開個窿

可能九俠傷到大媽呢

寧願睇草帽團以外啲人
草帽團啲劇情同招式來來去去都差唔多

唔係宇智波反彈
卷軸收招早期火影都有出過
天天果D垃圾專用

大媽柒還柒
除左自己跪傷膝頭未流過血

大媽除左卡二仲有邊個勁

我覺得cracker就已經勁過其他人唔少

名就同一招 但打唔打得出禦田嘅威力
凱多仲要過左廿年

呢個設定真係超垃圾

餅乾拍拍手就生幾隻四檔先打得入嘅8億士兵
實力唔係太懸殊嘅好易比佢耗死

白髮大和

King,Queen應該唔會差過卡二,Cracker既

不過我覺得大媽團最屈機係勝在能力種類多
凱多團得堆恐龍
大媽團又有燈神,又有改記憶,又有鏡子世界

實戰的話大媽團應該勁D
純體力勁俾書簽果個一困住應該都出唔到黎

992話標題：殘黨
彩頁：草帽團在海上列車上吃東西，熊本熊跟甚平坐在後方。

這話的開始在佩羅斯佩羅、馬爾科跟大媽的會談（氣氛很和諧、像是老朋友在聊天），佩羅斯佩羅跟馬爾科為了對抗凱多暫時合作，不過大媽告訴佩羅斯佩羅說她的最終決定是加入凱多一方。
佩羅斯佩羅：但是我們想要看到你成為海賊王。
大媽：我知道，你不相信我嗎？

在對話之後，佩羅斯佩羅同意了大媽的決定，馬爾科接受他們的臨時同盟在此刻終止了，大媽問馬爾科為什麼一個這麼有能力的人要幫那些小鬼的忙。

馬爾科：「我們沒有被老爹的話約束，我們按照自己的意志行動。」

大媽：「這樣啊，『死去的男人沒法說話』，接下來你就按你的想法去做吧。」

加洛特看見佩洛斯佩羅就衝過來為佩德羅報仇。

路飛還在奔向城堡，武士們叫他繼續前進。小忍和桃之助仍在逃避大和。

黑瑪利亞在城堡上層等待，她在為她的下屬演奏。這首歌是關於兩個人很想見到對方而且最終在一個下雪的晚上在月光下見面。

場景切到鬼島屋頂，凱多怒吼，而他的咆哮變成了雷鳴，從嘴巴吐了出來，赤鞘武士們避開了，並且一同攻擊凱多。

貓蝮蛇用他的電氣爪攻擊凱多的臉，河松以「海野川」攻擊了凱多的脖子，凱多流血並把河松拍開。

犬嵐接著攻擊凱多，他用他改造成劍的腳附帶著電氣刺進了凱多的身體，小菊跟以藏各自用「殘雪鐮」和「彈斬丸」一同攻擊。

凱多感到很煩躁，他思索著為什麼赤鞘們的力量明明比不上御田，卻還是能夠給自己造成傷害，凱多再次使用熱息，不過雷藏用了忍法捲軸「捲軸之術」吸收，將攻擊包起來返還給凱多。

開始一段小回憶，可以看到赤鞘們在御田冒險回來後的那段時間裡訓練的樣子，御田想要教他們自己的二刀流，不過沒人想接受，因為大家都已經有了自己的戰鬥方式。

阿時跟御田說赤鞘們背地裡都為了御田首席弟子的名號而爭鬥著。御田試著教他們流櫻，不過沒有一個人在聽。

時間回到現在，錦衛門、傳次郎、犬嵐跟阿修羅拔出兩把劍並擺出了御田的二刀流姿勢，接著他們一同以「桃源十拳」攻擊之前御田在凱多身上留下傷痕的地方。

凱多的傷痕開始流血，他的眼睛也開始翻白。

下周不休刊。

考據更新中：
貓蝮蛇:招數"赤貓踴"。字面意思是「紅貓舞」，日本臼杵市每年都會舉辦「臼杵赤貓祭」，小朋友們會打扮成招福紅貓來跳舞，這個環節被叫做「紅貓舞」。另外，招式的讀法「あかびょうぶ」跟「赤屏風（紅色屏風）」相同。
河松：招數「海野川」。音同「天川（即銀河）」
犬嵐：招數「犬大門風」。犬嚇？（「鳥嚇（とりおどし）＝稻草人」）
菊之丞：招數「殘雪鐮」。
以藏：招數「彈切丸」。
雷蔵：招數「忍法卷卷術」（類似於全職獵人中某人的超極便利的包袱皮之術）

識用流櫻就打得入凱多？
之前4檔路飛都傷唔到凱多wo

4檔路飛都唔代表有流櫻....

Marco 都算皇副，除左紅髮 好明顯big mom都想佢過檔。

唔知幾時 zoro有咁既待遇

武士果段睇到起雞皮
海賊王嘅回憶果然係仲好睇

其實唔係凱多好廢 而係一直俾白鬍子 同 羅渣 頂級實力蓋過左凱多
連凱多自己都認白鬍 羅渣好強 如果佢地兩個在世 應該會禁住凱多來打

凱多
話咩四皇一定勁過大將果D真係可以收皮

凱多
叫黑鬍子快d食左佢無咁嬲

感覺卡普依家單挑都打得贏凱多

第一眼以為係dr stone

衰過好多次架啦
不過刀槍不入，點知......

真係攪鳩笑, 如果佢地d 招可以對海道有作用, 即係佢地攻擊力都有返咁上下強, 但佢地係連羅同明哥手下都攪唔掂既廢柴

寧願佢寫到九俠力戰而死, 好似自來也咁發現弱點好過啦

黑瑪莉亞乜水 已經link唔到d人既名同形象

流櫻唔係和國野？個豹叔都識
定御田係外面學返黎
但凱多做乜好似好驚訝咁 海外高手唔係得好多人識？
King queen識唔識？
凱多自己又識唔識 佢講御田既霸氣 聽落似第一次見係同御田打果陣
但如果佢之後同其他高手打過 應該唔會再叫御田既霸氣
即係 凱多其實好少同超高手打？
凱多大媽超厚防又關唔關流櫻事？
馬爾高又識唔識流櫻？
到而家都交代得好含糊
我估最合理解釋係 高手霸氣勁 自然會識少少流櫻 但和國有一套獨特有效練流櫻既方法 普通高手都可練到 所以凱多先驚訝 但佢自己都識

凱多招招都係向前直線射野
搵個移速快既不停兜去佢後面係咪可以屈死佢

我諗變左龍 佢既霸氣硬度會弱左 因為面積大左？
龍型 拉打屈特技 又減少傷害 加埋逃跑一流
變返人型體技勁d

比LUFFY打到叫好痛

變龍冇得精密操作 招招都想aoe清場 點知招招都俾人拆
不如變番人型逐個秒好過

卡彭無見過姐
班頂級高手平時都唔會互相打
又要流櫻先破到佢防 無見過正常

冇穿越既識用桃源十拳都叫合理D呀, 阿錦又識?

真係有機會 大媽 凱多唔識流櫻
純粹基本霸氣超勁
大媽都預測唔到未來啦 高階霸氣應該好難教 要實戰體會

貓無左隻手 用唔到二刀流
狗可用三刀流

御田教左佢地五年先死
所以御田當日無開戰都錯唔曬
只要無二五仔
其實暗殺凱多未必輸 九俠加埋有御田咁勁 兩個御田去暗殺凱多絕對係可行

Op唔係db果隻要苦練 或憤怒爆發既套路
而係金庸果種 郭靖一學左降龍十八掌就打到高手 學埋九陰真經就勁到打四絕
所以流櫻可能無人教就好難識 羅傑白胡雷利可能都係以前有人教先識 而和國比較多人識

流櫻=可以打出體外/附上體外嘅武裝式=高級武裝式

四檔=2檔速度+3檔威力+普通武裝式硬化，並唔能夠將霸氣打出體外，代表嗰時唔識用流櫻

所以現時可以話有流櫻就打得入凱多
同時四檔係傷唔倒凱多因為四檔只係普通武裝硬化
並無流櫻（高級武裝式）

其實係咪真係咁難明？

想武士自己打敗凱多 唔駛海賊幫手
但對jack number已消耗左少少體力
海賊應付大媽
路飛卓洛留力打黑胡

武士消耗凱多後
識左流櫻既路飛 單挑凱多應該無問題
流櫻應該係海賊世界絕學級 路飛有主角光環先學咁快

會有黑胡??

之前俾人1招秒, 識左流櫻就可以單挑
好似有D講唔過WO

一招了 一來因為本身四檔快完 設定上四檔無睇時間 或對拳消耗霸氣到盡 就會手腳無力
二來又作關心同伴生死變弱
果陣打路奇都係啦
開頭差距咁大 識新招即刻有得打

唔知有左流櫻仲有無需要再硬化
變四檔硬化就一定
頂上高手白胡無變黑 應該招招都用左浮櫻

雷利教路飛果陣無硬化（無變黑）

雷利又會唔教埋佢
預見未來就話戰鬥中學習
流櫻擺明有得教都唔教

流櫻冇得教 只係可以同佢裝個頸圈set timer逼佢
但如果做得出亦都可以追殺佢練佢見聞睇未來

不過其實果時講明左教基礎就算

佢原意都係教左基礎
等路飛自己成長 有需要時先再出手教佢
下下一步到位唔好睇吧

又係拖下拖下到1000話 想果集最精彩
之前係咁講癈話

六子條女

凱多隻雞

豹叔講過流櫻，路飛開頸圈用既同和之國普遍用果D唔同。
可能呢個就係凱多口中，禦田的霸氣掛

教基本，等路飛向不同方向發展

山治

暫時流櫻都仲有得細分兩種
路飛同豹叔已經係兩種不用的了

頂上唔可以做標準啦
我認為係bug嚟

唔覺路飛咁叫有人教
實際演示白鬍羅傑都做過板比好多人睇
根本就冇原因 尾田話佢有天份學得識就會突然一理通馬國明

有咩唔同？

岩岩睇返
豹叔既流櫻大約係體外既霸氣 打擊面離開左皮膚 功能同普通霸氣一樣
佢話路飛用既係更高一級 體外霸氣仲可以對打擊對象隔空內爆
御田見羅傑白胡對擊 武器無接觸 特別驚訝 似乎依種高階流櫻就係由羅傑白胡果度學返黎 如果兩個超高手都識高階流櫻 咁拳頭 武器對撞都唔會接觸

原來有再分

但我自己就咁睇one piece
就係佢個霸氣系統係後期加
所以啲戰鬥系統其實冇其他格鬥漫咁清晰
佢點寫我點睇算

算唔算史上最大騙案
當初仲以為係尋死而自願被俘
依家睇返隨時係比人打到仆街

你睇番脫頸圈有講，路飛因為高級版所以先脫到，豹叔一般版唔得

就咁睇就真係騙案

睇尾田點兜，可能佢有好強自動復原能力掛

大媽睇黎都係借凱多過橋

和之國都就快打完
巴基幾時先出黎執死雞做新四皇

我估都係
尾田都係會畫
凱多 好似白鬍咁 圍毆死
之後海軍黎汁手尾

只要一方就得
雷利同隻象打就隔空左
路飛同戰桃丸都係

真情報圖

天才忍者 雷藏

開頭冇諗到
其實又係 慕容復話就話聯手 要游坦之食哂自己軟手軟腳

呢個應該係和之國最基本嘅，
路飛嗰隻可以隔山打牛

一黎全世界得明哥同巴基係搞貿易
二黎巴基馬戲團啱啱好對應凱多動物園，尾田有心要作嘅，佢頭馬馴獸師剋死班smile能力者都仲得
三黎約翰寶藏係咩又未解，話哂之前同凱多同一條船，可能同凱多有關都未定

樓主可以置頂呢個 全圖
得罪講句 今集好撚正

屌你真係毛管橦

以動畫而家既質素 做到呢集應該好撚正

回憶得果幾格都睇到起哂雞皮

隻貓應該有學二刀流
但斷左手無得出

唔知卓洛既三刀流有無機會超越御田呢

錦衛門之前真係弱化得好緊要

和之國第一鬼才
戰術依啲野我地識條鐵咩

睇佢依家咁嘅實力
根本可以一刀就斬鳥籠啦
點解見到明哥要走佬
可以打傷凱多既流櫻俾羅斬開九碌
最初表現連山治都不如
依家忽然勁過路飛同基德，屈到打傷四王

究竟係羅勁定係凱多廢？

話唔定鳥籠硬過凱多層皮呢

明哥最撚勁啦
大將都唔出手由佢屠百姓同海軍

依家既阿錦兩下手斬爆明哥啦
都未計畫家

其實呢
隻手變黑色係兩年後武裝色嘅表現方式嚟
唔關識唔識硬化事
SBS有講過

係
尾田仲話讀者同路飛一齊成長 睇到黑色

冇理由海軍入面冇一個識，咁都殺唔死凱多

大將都殺唔死凱多

龍形態其實幾廢下
我估變返人形又會打贏九俠

仲要上一輩個堆霸氣應該勁過自然係個3個

鳩估龍形係出招多加可以飛擅長打遠戰
人形應該係啲唔知乜乜種族高防高速打近戰
最後打到殘血出人獸形同路飛打
咁就可以輸得無咁難睇同唔會有Bug
因為路飛唔係打贏滿血嘅人獸形凱多
滿血嘅人獸形凱多永遠留係設定出Game就得

屌 希望唔好話係醉緊 一醒番秒九俠

諗多左，海軍行刑係由卒仔負責，參考羅傑同艾斯
由大將行刑佢應該死左好耐

有冇source?

佢地撚9啲卒仔要佢地做劊子手 一刀一刀劈凱多自己再un un腳放佢走再去捉番黎 份工先長做長有

凱多弱化左，
我喺度諗緊關唔關桃之助嗰粒果實事。

粒野擺明係搵個靚位放既，似乎有特別用途。

會唔會兩粒有關聯會互相影響果D。
桃之助傷晒，凱多都會變弱？
當初凱多變龍燒城時，桃之助都忽然變龍形。

想佢快點解釋下，條粉紅龍係咩料

佔晒上風又一人有一格出技又有合體技又有埋回憶

應該可以死得

可能同一粒黎 老母時用黎剋凱多

關時咩事, 又唔係佢整出黎

其實如果凱多唔夠錢洗，咪搵大蛇捉佢俾海軍
咁一來一回就46億

毛管動 成班擺御田二刀流再加埋回憶
超正

凱多廢到

明明只要解釋佢地可以斬斷鳥籠自己走佬，不過斬斷鳥籠之後鳥籠會好快復原繼續縮細，因為要救哂所有人先要玩推推推
幫佢解釋埋，利申鳩吹

咁勁仲斬線？
一野斬死明哥啦

單打同九打一又有分別嘅 起碼間唔時有人掩護

最尾呢頁個畫面狗狗唔係好襯用二刀流,
如果只係三條友用, 又或者俾第二個九俠做呢個位 畫面會型d。

邊一期？

節奏快少少會好D
同埋唔好分開播
最好呢話一次過播晒佢

比河松或者小菊會好d

動畫流櫻效果

多此一舉, d錢燒喺第二度好過啦...

唔會路飛收頭掛

超級撒亞人

九俠可以打傷凱多 但海軍無人傷到凱多 個bug大到......

笑4 捉到個四皇但唔係揾勁人去行刑

無問題喎
傷到唔等於殺到
依到講明佢一個單挑其他四皇團同海軍
次次都輸比人捉同拷問
本來就無話過佢刀槍不入
不過無人磨得死佢咁解
Jack古代種比象主揮完瞓個靚覺又生勾勾
可能凱多每次比人磨到就死前就變龍飛走

我都有諗過呢個問題..

其實有冇諗過可能流櫻真係和之國獨有
甚至係御田自創
之後上咗羅傑隻船教埋比雷利
咁都解得通點解九俠打到凱多海軍唔得
亦都解釋到凱多話九俠學識咗”御田嘅流櫻”

當年御田未上羅傑船，佢第一次見羅傑同白鬍子打佢地兩個已經係呢種流櫻對碰啦

有冇機會條女係到彈琴buff左9俠or debuff左凱多，因為條女係鬼，係大媽隻鬼

好正, 9俠圍9 Kaido. 好耐無睇打得咁過癮

錦傳最早跟御田
童子早期最勁
狗最忠心
所以依四個爭首席弟子最犀利
好似係

龍形態應該比佢地剋
攻擊無用 又易被打中
變返人就可續個擊破
變龍或者減少霸氣消耗？
月亮獅子消耗好快
威多陣實又逆轉

每一話都有人搵bug好癲

御田用完桃園十拳 好快比阿婆分心
果個長頭族可能都會上去用下陰招？

大boss通常都吹大
一埋牙就唔覺得有咁勁
凱多酒醒特別大力 加路飛四檔本身夠時間 做到秒殺四檔咁
佢招hyperbeam開頭幾勁 但op世界根本死物全部好化學

自來也

不嬲都話海軍唔敢打和之國就知和之國勁唔過海軍都唔會差好遠 有咩bug

好聽啲就唔怕死一個挑人地成個團
難聽啲講咪每次都比人打柒再敗走
今次真係凱多走甩咗

尾田畫刀劍打鬥真係 永遠都係呢格擺好架勢 下一格轉個pose就已經斬咗
中間發生咩事完全唔知 九俠點樣埋身 點解凱多唔反擊又唔避要硬食咁多獲 整到好似9俠識停止時間定瞬間移動咁

無咩華麗特效 講個招名 完

反而想睇大媽vs凱多係咪得我咁奇怪

始終覺得行霍金斯d逆轉牌同釘仔石係埋尾幫路飛ko凱多既關鍵

好心尾田學下刃牙

咁18頁又唔夠用，又會俾人屌拖

佢不嬲畫呢d 都係柒
佢畫戰鬥部分真係唔好睇

見到仇人戰力提升

其實我覺得不死鳥寫得幾好
交代左點解無左影

只係作者故意拖住唔比佢投入戰場，到底係等緊咩呢

覺得佢地9個d招好似係針對凱多練

話佢刀槍不入係侮辱左大媽

地利都佔好多
但的確佢地好勁 不過唔洗勁到差唔多人地先唔敢打 強到對方覺得打你太耗人力物力時間就差唔多 到時贏左一個和之國 輸哂其他地方就世界大亂

標題：殘黨

彩頁：草帽團在海上列車上吃東西，熊本熊跟甚平坐在後方

這話的開始在佩羅斯佩羅、馬可跟大媽的會談（氣氛很和諧、像是老朋友在聊天）

佩羅斯佩羅跟馬可為了對抗凱多暫時合作

不過大媽告訴佩羅斯佩羅說她的最終決定是加入凱多一方

佩羅斯佩羅：但是我們想要看到你成為海賊王

大媽：我知道，你不相信我嗎？

在對話之後，佩羅斯佩羅同意了大媽的決定，馬可接受他們的臨時同盟在此刻終止了

大媽問馬可為什麽一個這麽有能力的人要幫那些小鬼的忙

馬可：我們沒有被老爹的話約束，我們按照自己的意志行動。

大媽：這樣啊，死去的男人沒法說話，接下來你就按你的想法去做吧。

加洛特看見佩洛斯佩羅就沖過來為佩德羅報仇

魯夫還在奔向城堡，武士們叫他繼續前進

小忍和桃之助仍在逃避大和

黑瑪麗亞在城堡上層等待，她在為她的下屬演奏

這首歌是關於兩個人很想見到對方，而且最終在一個下雪的晚上在月光下見面

場景切到鬼島屋頂

凱多怒吼，而他的咆哮變成了雷鳴，從嘴巴吐了出來

赤鞘武士們避開了，並且一同攻擊凱多

貓蝮蛇用他的電氣爪攻擊凱多的臉

河松以海野川攻擊了凱多的脖子，凱多流血並把河松拍開

犬嵐接著攻擊凱多，他用他改造成劍的腳附帶著電氣刺進了凱多的身體

小菊跟以藏各自用殘雪鐮和彈斬丸一同攻擊

凱多感到很煩躁，他思索著為什麽赤鞘們的力量明明比不上御田

卻還是能夠給自己造成傷害

凱多再次使用熱息

不過雷藏用了忍法卷軸卷軸之術吸收，將攻擊包起來返還給凱多

開始一段小回憶，可以看到赤鞘們在御田冒險回來後的那段時間裡訓練的樣子

御田想要教他們自己的二刀流，不過沒人想接受，因為大家都已經有了自己的戰鬥方式

阿時跟御田說赤鞘們背地裡都為了御田首席弟子的名號而爭鬥著

御田試著教他們流櫻，不過沒有一個人在聽

時間回到現在

錦衛門、傳次郎、犬嵐跟阿修羅拔出兩把劍並擺出了御田的二刀流姿勢

接著他們一同以桃源十拳攻擊之前御田在凱多身上留下傷痕的地方

凱多的傷痕開始流血，他的眼睛也開始翻白

下周不休刊

*from PTT

海賊王第992話「殘黨」中文漢化

忍者咁撚勁，喺象島一個打撚曬都得啦

好撚正
全員用御田嘅技去劈仇人
型到核爆睇到起雞皮

不死鳥單挑big mom加個大佬幫到盡一盡 仲入戰場做乜

咁可能King 真係對山治

睇海賊王最悶係
一定最後係要路飛打凱多
同一次交手通常都輸一次
如果呢個位比d新意就好

啲平衡愈嚟愈閪
凱多big mom金鐘罩咁款
白鬍呀豬呀狗都屌得入

好地地做咩分比大蛇
自己一個袋哂先正所以先18次
反而係海軍有人貪污 佢落網幾多次就批呢筆幾多次

凱多除咗秒殺路飛
次次都係比人撳住黎打

留名等迴力鏢

King 對山治
Queen 對 zoro

Zoro留番黑胡子先打皇副

其實大部份王道漫啲boss都係由主角打
除左hunter

Hunter係王道畫風 但內容跟本唔係

海賊王最悶既係所有戰鬥
皇道漫你反而想睇佢d文戲多過武戲

山治隱形退場就得

我都已經係打中文
閱讀理解唔合格果d黎
太公式化 同 武戲唔好睇
2個concepts黎

真係搵唔到, 究竟係邊一期呀？

即係邊一期SBS, 4個like求其一個答下啦, 搵唔到呀...

暗示左有舊四王

想搵自己搵啦 一定有
我都睇過呢個sbs
只記得肯定唔係近期野 兩年後開始搵就差唔多

大佬邊個會背邊期有講
人地咪又係幫你搵

你講咗大概嘅位, 我而家咪搵lor

？我認同緊你覺得悶再覺得op入面所有打鬥都係悶
有乜問題？

覆到成個david咁

試找出三處兩圖凱多不同的地方

講兩句就起撚晒槓真係唔知邊個on lun 9

我已經睇晒兩年後所有sbs 。都係冇
係咪訪談嚟架？作者係咪真係有講過架？

我google埋 都只係見d人話有 但就唔見有人po過出嚟
黑化究竟係兩年後漫畫表現手法定武裝色嘅招式 呢條千年問題，
如果真係有個咁決定性嘅sbs點會周圍都搵唔到？
麻煩見過嘅po一po出嚟

其實流櫻點解開到個鎖

爆內部

點解覺得luffy上到去同凱多打
打到完哂霸氣都未打贏
然後凱打仲有氣 準備ko luffy之際
zoro出黎擋住 救左路飛 拖延時間 等luffy回愎霸氣
zoro出盡奶力 扣左凱多好多血 再到luffy補刀
同打明哥條橋一樣

想睇桃之助

其實如果桃子冇穿越
跟九子佢地學廿年劍
再依加幫佢老豆報仇都幾正

佢練咗咁耐，又講到要做凱多，仲要有多把神刀
屌你我要桃之助斬鳩大蛇/凱多
應該唔會比咗把刀大和掛

因為有一句向四皇發起挑戰

明明寫到佢好似功夫既火雲邪神 好撚型